狗也不屌 ( pickup hero )

講完

？

搭完車 倒蝕
重要扣20%

得，但加加埋埋 十幾蚊 仲要比佢扣20%

計番時薪有冇最低工資

我都係揀d貴價單做下，當行下路費時成日坐係屋企